（最新預測）黎緊林鄭下次公開露面 一定帶口罩！

因為習大大都帶了

比777傳染咗?